日後盡量別教SH的淚白流

留低擊傷你的股票
從錯誤裏吸收

數百萬當係碎銀

傻閪

Ching邊間教會

留低擊傷你的沽~~~票